突發！寶礦力總公司割蓆：系香港分公司自主決定，總公司從未給予任何指示

大獲了 ！ 日本總公司割香港蓆！
可能炒撚晒香港管理層！ 你班兒登仔玩大左！！！

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

好正常既事 d商家佬剩係會想賺錢
但只要係TVB落廣告繼續係比人罷買 比錢買難受就唔會有人繼續落 咁我地既目的已經達到左

唉。。。大家仲買咁多寶礦力，嚴重炒晒車

起底>一毛>上一頁，勿回覆

ＯＮ９

咁肯定架啦下嘛
日本老細理得你咩

其實我覺得佢嘅回應係OK喎，點解啲人會覺得佢係跪低

本來就係marketing咁做，我地就做靚條數黎保護佢啦？
唔係預左係咁發展嫁咩？

佢都冇話反對分公司決定

關於寶礦力之公告有以下回應

ok cool

完全封鎖

個底花成咁
好心就叫黨比個新ac你賺三毛啦

最憎５毛

正式宣佈：連登仔暫停所有野先，抖一抖，大家都攰了。。。。。。。

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

乜撚風高浪急係咪開垃圾po啦屌你老母

好簡單，佢哋都係睇sales figure
佢只要無再落廣告咁我哋咪計續keep住買
佢一落廣告就即刻罷買
佢哋一睇就會知究竟係咪仲應該响cctvb落廣告

老實講鐘識飲同鍾意飲寶礦力嘅基本上都係80, 90同00（後生），基本客路都係泛黃，睇埋大塚製藥個product list，更加係target後生嘅顧客：
娥羅納英H軟膏
SOYJOY
UL.OS
寶礦力水特
Amion-Value
Nature Made
Inner Signal
CalorieMate
賢者の食卓
Jog Mate Protein
FIBE-MINI
Skin C 肌C

泛藍嘅廢老根本唔係佢哋嘅客路（俾盡咪都係娥羅納英），所以點解香港呢邊marketing先會咁快有反應，因為target customer就係班唔睇cctvb嘅後生嘛

所以唔洗高調，只要佢一日無再落廣告落cctvb都繼續幫襯就得

agree

你都係
咪再撚尻同路人